{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049738",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 샴피뇽펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数が追加される場合は、必ず事前にご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションにはペットと一緒に入室できるスペースがありますが、場合によっては入室をお断りする場合もありますし、その場合も払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合は保護者の同伴や同意が必要です。 チェックイン及びチェックアウト時間を必ず守ってください。 客室と周辺施設を利用する間は、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人が用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 予約特典としては、メゾネットタイプの一軒家の客室、プールの利用があり、バーベキュー場は追加料金が発生します。 駐車も可能です。 ペンション体験や農作業体験、きのこ狩り、菜園作りなど、さまざまな体験が楽しめます。 サービスとしてはキャンプファイヤーを楽しむことが。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は必ず事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペンションにはペットと一緒に入室できるスペースがありますが、場合によっては入室をお断りすることもあります。払い戻しもできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合は保護者の同伴や同意が必要です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン及びチェックアウト時間を守らない場合はどうなりますか？",
            "answer": "チェックイン及びチェックアウト時間を必ず守ってください。時間を遅れる場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用について責任はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する間は、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人が用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何がありますか？",
            "answer": "予約特典としてはメゾネットタイプの一軒家の客室、プールの利用がございます。バーベキュー場の利用には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "どんな体験が楽しめますか？",
            "answer": "ペンション体験や農作業体験、きのこ狩り、菜園作りなど、さまざまな体験が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "どんなサービスがありますか？",
            "answer": "サービスとしてはキャンプファイヤーを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 610
    }
}